重整隊形，意念合一

夢境意念信心需要重整，我們需要合一

每日都發生好多事，有大事有小事，未必個個page都like，未必咁多時間追fb 追連登，每人嘅消化能力都有不同，所以導致每人嘅見解及所產生嘅情緒及 go or not go 都唔同。

因為咁，開始亂，呢個係政府最鍾意見到，繼續落去，我地會失敗。

要成功，我們需要做的是:

- 重整主要訴求, 因為一個遊行中，最好只存在1-5個訴求。越少目標，越多人，力量就越大。所以當你遊行時，請集中訴求事項。咁樣政府先開到file，市民訴求先可以被迫優先處理。

- 合一。亂，源於信念不一，源於互相猜疑(包括有真鬼)，源於互相不幫助，源於不謙卑不願溝通，源於分化。所以，我地要合一，重整當初200萬香港人上街的心，重新開放喚醒當初得勝的條件及籌碼。

無錯，我地係好多唔同類型嘅齒輪，我擺明係和理非，係各有各做，但重點係，我地唔可以互屌，唔可以互相猜疑。當有d建議你唔同意，你可以直接俾dislike，唔駛鬧人，咁樣會破壞大家嘅團結，大家嘅聚焦力。最後，要有愛心，呢樣對一d人黎講係好抽象，但簡單幾句都已經好好，例如喺夢後檢討，可以講：辛苦了，大家今日做得好好，加油，多多休息，有咩困難請開（就算因爲遊行請假，無咗份工，都可以講，呢度好多老闆）

至於真鬼，大家發現有問題，可以由佢沉，唔駛理佢，唔駛覆佢。自然佢就會消失。

歡迎討論交流下，願主作工賜謙卑智慧勇武俾大家。